% This package designed and commented in russian utf-8 encoding.
%
% Лицензия GNU GPL v2 и совместимые
%
% Автор - Алексей Томин, с помощью списка рассылки latex-gost-request@ice.ru
% Все вопросы, замечания и пожелания сюда: mailto:alxt@yandex.ru
%
% Дальнейшая разработка и поддержка - Михаил Конник,
% связаться можно по адресу mydebianblog@gmail.com
%
\ProvidesPackage{G7-32}[2003/07/07 v1.00 Titles for GOST 7.32-2001]

%стандартные части
\newcommand\Executors{%список исполнителей
 \chapter*{\CYRS\cyrp\cyri\cyrs\cyro\cyrk~%
           \cyri\cyrs\cyrp\cyro\cyrl\cyrn\cyri\cyrt\cyre\cyrl\cyre\cyr\cyrishrt}%
}
\newcommand\Referat{%реферат
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{ganta}
	\caption{}
	\label{fig:ganta}
\end{figure}
 \chapter*{\CYRR\cyre\cyrf\cyre\cyrr\cyra\cyrt}%
}
\addto\captionsrussian{%содержание
 \def\contentsname{%
  \CYRS\cyro\cyrd\cyre\cyrr\cyrzh\cyra\cyrn\cyri\cyre}%
}
\newenvironment{abstract}{%То же самое, только как у белых людей -- Коротков И.
 \Referat
}{}
\newcommand\NormRefs{%нормативные ссылки
 \chapter*{\CYRN\cyro\cyrr\cyrm\cyra\cyrt\cyri\cyrv\cyrn\cyrery\cyre~%
           \cyrs\cyrs\cyrery\cyrl\cyrk\cyri}%
}
\newcommand\Defines{%глоссарий
 \chapter*{\CYRG\cyrl\cyro\cyrs\cyrs\cyra\cyrr\cyri\cyrishrt}%
}
%\newcommand\Defines{%определения
% \chapter*{\CYRO\cyrp\cyrr\cyre\cyrd\cyre\cyrl\cyre\cyrn\cyri\cyrya}%
%}
\newcommand\Abbreviations{%обозначения и сокращения
 \chapter*{\CYRO\cyrb\cyro\cyrz\cyrn\cyra\cyrch\cyre\cyrn\cyri\cyrya~\cyri~%
           \cyrs\cyro\cyrk\cyrr\cyra\cyrshch\cyre\cyrn\cyri\cyrya}%
}
\newcommand\Introduction{%введение
 \chapter{\CYRV\cyrv\cyre\cyrd\cyre\cyrn\cyri\cyre}%
}
\newcommand\Conclusion{%заключение
 \chapter{\CYRZ\cyra\cyrk\cyrl\cyryu\cyrch\cyre\cyrn\cyri\cyre}%
}
\addto\captionsrussian{%список использованных источников
 \def\bibname{%
  \CYRS\cyrp\cyri\cyrs\cyro\cyrk~
  \cyri\cyrs\cyrp\cyro\cyrl\cyrsftsn\cyrz\cyro\cyrv\cyra\cyrn\cyrn\cyrery\cyrh~
  \cyri\cyrs\cyrt\cyro\cyrch\cyrn\cyri\cyrk\cyro\cyrv}%
}

%Элементы оформления титульной страницы
\newcommand\Nir@UdkName{\CYRU\CYRD\CYRK}

\newcommand\Nir@No{%
 \No~\cyrg\cyro\cyrs\cyrr\cyre\cyrg\cyri\cyrs\cyrt\cyrr\cyra\cyrc\cyri\cyri%
}

\newcommand\Nir@Confirm{
 {\small\CYRU\CYRT\CYRV\CYRE\CYRR\CYRZH\CYRD\CYRA\CYRYU}%
}

\newcommand\Nir@InventarNo{
 \CYRI\cyrn\cyrv.~\No
}

\newcommand\Nir@Otchet{{%
 \small\CYRO\CYRT\CYRCH\CYRYO\CYRT \\
 \CYRO{} \CYRN\CYRA\CYRU\CYRCH\CYRN\CYRO-%
 \CYRI\CYRS\CYRS\CYRL\CYRE\CYRD\CYRO\CYRV\CYRA\CYRT\CYRE\CYRL\CYRSFTSN\CYRS\CYRK\CYRO\CYRISHRT{} %
 \CYRR\CYRA\CYRB\CYRO\CYRT\CYRE%
}}

\newcommand\Nir@AnnOtchet{ %отчёт аннотационный!?
}

\newcommand\Nir@MainBegin{%
 \CYRR\cyru\cyrk\cyro\cyrv\cyro\cyrd\cyri\cyrt\cyre\cyrl\cyrsftsn{} %
 \CYRN\CYRI\CYRR%
}

\newcommand\Nir@OrgLongName{%
 \CYRP\cyro\cyrl\cyrn\cyro\cyre~
 \cyrn\cyra\cyrz\cyrv\cyra\cyrn\cyri\cyre~
 \cyro\cyrr\cyrg\cyra\cyrn\cyri\cyrz\cyra\cyrc\cyri\cyri%
}

\newcommand\Nir@StageNo{ % номер этапа работ
}

\newcommand\Nir@StageTitle{ % заголовок этапа работ
}
\newcommand\Nir@StageType{ % вид отчёта
}


\newcommand\Nir@BossPost{%
 \CYRK\cyrt\cyro \newline
 \cyru\cyrt\cyrv\cyre\cyrr\cyrzh\cyrd\cyra\cyre\cyrt%
}

\newcommand\Nir@BossName{\CYRF.~\CYRI.~\CYRO}
\newcommand\Nir@Year{\the\year}
\newcommand\Nir@Town{\CYRG\cyro\cyrr\cyro\cyrd}
\newcommand\Nir@ManagerPost{%
 \cyrb\cyro\cyrl\cyrsftsn\cyrsh\cyro\cyrishrt{}
 \cyrn\cyra\cyrch\cyra\cyrl\cyrsftsn\cyrn\cyri\cyrk%
}

\newcommand\Nir@ManagerName{\CYRI\cyrv\cyra\cyrn\cyro\cyrv}

\newcommand\NirTitle[1]{
 \thispagestyle{empty}
 \begin{centering}
  \linespread{1.1}\normalsize
  {\Nir@OrgLongName}

  \vfill

\Nir@AnnOtchet \Nir@Otchet

  \vspace{8mm}
  #1
  \vspace{8mm}

\Nir@StageNo~~\Nir@StageTitle

  \vfill
  \begin{tabular}{p{80mm}p{80mm}}
    \Nir@MainBegin, \newline
    \Nir@ManagerPost
   &
    ~\newline\underline{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~} \Nir@ManagerName \newline
  \end{tabular}
  \vfill
  \vfill
  \Nir@Town~\Nir@Year

 \end{centering}
 \linespread{\Gost@LineSpread}\normalsize
}

%Эти команды нужно вызвать для корректного определения титульной страницы
\newcommand\NirStage[3]{\renewcommand\Nir@StageNo{#1}\renewcommand\Nir@StageType{#2}\renewcommand\Nir@StageTitle{#3}}%%virens added: номер госрегистрации
\newcommand\NirIsAnnotacion[1]{\renewcommand\Nir@AnnOtchet{#1}} %%Если отчёт аннотационный
\newcommand\NirOrgLongName[1]{\renewcommand\Nir@OrgLongName{#1}}
\newcommand\NirBoss[2]{\renewcommand\Nir@BossPost{#1}\renewcommand\Nir@BossName{#2}}
\newcommand\NirYear[1]{\renewcommand\Nir@Year{#1}}
\newcommand\NirManager[2]{\renewcommand\Nir@ManagerPost{#1}\renewcommand\Nir@ManagerName{#2}}
\newcommand\NirTown[1]{\renewcommand\Nir@Town{#1}}%%virens added: указываем город написания отчёта
\newcommand\NirUdk[1]{\renewcommand\Nir@UdkName{#1}}%%virens added: для изменения УДК в тексте документа
\newcommand\NirGosNo[1]{\renewcommand\Nir@No{#1}}%%virens added: номер госрегистрации
